全盛時期既耶耶托利定迪布尼勁？

兩個都攻中又得 中中都得 又係曼城核心

假設拎依家既迪布尼黎比

: yaya
: de bruyne

0正10負

咁多人投迪布尼 技術速度同vision我覺得托尼唔會比迪布尼差喎 托尼有埋體型身位其實優勢仲大

yaya 過人射術好過kdb
其他差唔多，身形更加冇得比

key pass都唔少，仲要果年冇一個穩定既前鋒

有，阿古路

投票嘅有幾多個有睇過全盛yaya踢波

睇法唔同

KDB踢法似謝拉特
真係好似

de bruyne 識自動導航傳中
Yaya 有坦克爆破

Disco同全盛阿古獸都算穩既

入20球巔峰果季，阿古好似幾乎一半時間都傷

我都覺 KDB傳中再勁d
謝四就死球

Yaya係bug嚟 左右腳都可以三十碼穿晒網

嗰季靠尼格度
迪斯高阿古路輪住傷
祖維迪全季報銷

次次傷完就拎弱隊刷返3，4粒
紐記

yaya托尼yeah yeah yeah

全盛既舜文定強尼正d

13-14尼格度季初好fit之後就唔掂
好似聯賽入得9球
阿古路入球率好高但傷左半季
季尾前面係靠清高carry

迪布尼D傳波計埋傳中會好過YAYA
但其他方面一係打和一係YAYA勁D

黑人同白人比

此po已完

強尼食過ali
強尼win

yaya全盛個時未讀中學呀

yaya係屈機

連燈成班小學雞都未見識過yaya踢波

耶耶托尼耶耶耶

好想瘋狂睇空間大改造

打法都唔同

Yaya=box to box
KDB=advanced playmaker

Yaya打到防中喎

摩迪屌打哂啦

睇啲正負評就知兒登仔有幾多人睇過謝4後生

後生老4 基本上係僅次於卡卡
top class反擊amc

真

基本上你睇KdB 啲傳波同直線
同謝拉特一撚樣

大力 球速快有弧度

遠射又係冇西 急墜
好大力硬抽

但謝拉特D準繩度就

yaya 直頭是普巴強化版 步大力雄 後上埋門又勁

完全唔同風格 唔同特點 甚至位置都有少少分別

一個係好全面 體格爆錶嘅b2b
一個係防守比較弱 偏向玩傳波同視野嘅進攻中場
點解可以攞嚟比

仲要話迪布尼似謝拉特
明明托尼嗰種全面性同覆蓋範圍先似謝四

耶耶起碼勁3成 迪布尼成日突然隱形 耶耶個陣係講緊佢一去左非洲盃 曼城失分失到傻 耶耶遠射 防守屌虐迪布尼 真係得傳送可能贏唔到/差少少

KDB係勁
但yaya全盛係屈機
體型 護波 推進 射門 視野傳送
樣樣都唔會差過KDB

Yaya覆蓋範圍又大

耶耶暫時領先，但kdb未係全盛

KDB係難守 但yaya係無解
佢d中路推進無人阻到佢

提到box-to-box中場，近年來世界足壇首屈一指的便是曼城核心亞亞-圖雷。2013賽季，亞亞-圖雷在英超中累計出場35次，貢獻20球+9助攻，直接參與了球隊28%的進球，是曼城奪冠的最大功臣。在曼城主場4-0大勝阿斯頓維拉的英超爭冠關鍵戰中，他從本方半場反擊中狂突半場，一路坦克式的碾壓，最後在12碼處推射破門的進球便是其出色表現的最好縮影。亞亞-圖雷為了打進這一進球用了7.3秒跑了66碼，這幾乎是從一個禁區奔襲到了另一個禁區，時速高達18.4英里令人瞠目結舌。別忘了，打進這粒進球時，比賽時間已經進入到了下半場補時階段，而首發出戰的科特迪瓦人在經過了全場激戰之後還能活力四射，不得不讓人拍手叫好。

亞亞-圖雷這類球員的凸顯也代表了英格蘭足壇戰術上的一種演變過程。英格蘭足球傳統上注重身體素質和耐力勝過個人技術和戰術意識，但近年來隨著諸多外教的加盟，英超球隊戰術已然逐漸靠近歐洲大陸，傳統的442陣型已經逐漸被4231陣型所取代。在4231抑或是類似的陣型中由於中場角色的細化，像巔峰時期的蘭帕德或是傑拉德一樣的傳統英式全能中場的位置變得有些尷尬。在本方後防線身前的兩名中場在4231陣型中顯得分外重要，但這並不意味著這兩名形式上的後腰都真正是專心防守的球員。

耶耶都變攻中 連登仔真識波

全盛耶耶啲直線盤球
成隻大象咁殺過嚟

左右腳都入過無數球遠柱上角

一定yaya